有冇人試過減肥減到新陳代謝差哂

依架食得低過daily calorie intake都減唔到磅

同你一樣

Eat enough calories but with low fat and sugar
Exercise appropriately (hiit or weight training)
Then your metabolism will be better

低糖真係好重要
戒甜戒左2個月,照舊唔做運動
(可能我個陣病左成個月,冇埋點出街食D肥野同雪糕)
瘦左~ 8 kg

有冇聽過代謝率？
代謝率高嘅人 食極唔肥
相反代謝率低嘅人 食少少就肥
其實減肥唔係完全關卡路里事

代謝率高係因為你身體運動量大 肌肉多 自然消耗多 每日需要嘅卡路里(熱量)好大
咪自然食極都難肥

減肥減重增重都絕對關卡路里事

乜唔係咁所以先關卡路里事咩

增肌啦

唔好意思 可能我表達得唔太好
其實我意思係話減肥唔係完全關晒卡路里事
除左卡路里
仲要睇埋代謝率
做多d帶氧運動
增加身體肌肉量可以提高代謝率

我見樓主話新陳代謝都差埋
只係想帶出淨係顧卡路里唔夠

你點減肥架
正常應該係做到個新陳代謝好好 先至係健康既減肥